[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5485)

熱刺個種爽

0-0 和氣收場

0:0又死一班手足

2.5s生存

岩岩有人話自己8中5打哂飛機po左條山度士2.5s 比卡超半大2*1 叫人跟
又話自己rb3.5好和味 諗起都幾好笑

有冇人知00踢黎做乜鳩?
成件事好無意義 不如唔好踢直接返入更衣室開party算啦

命中率有50% 希望手足有跟

8中5番屋企吔屎啦

又jer

不過佢出事前 我唔Jer住

我無呀 我負責笑嫁咋

我都8中7 但我8*1 無錢收 邊有資格笑人

場美乙咁都係得4球 仆街

屌 墨假撚狗0:0 午餐都冇得食

山度士贏得好險符碌買80主客和岩岩好贏

山度屎x 把托魯卡+1

仆街 推哂比卡超

狗會有開比卡超盤同即場既話又死一大堆人

我都以為佢唔開盤會大炒
差啲買左主主

好彩佢無開

我飛左墨超買左自由盃同睇緊nba

Who

有印象見到

再派我就繼續贏

...一球都冇絕撚到

我都以為冇盤冇即場會正氣

You

法國連虛波都撚狗

1點又有哈薩

武田智加見字留tg 我老4差bb有野搵你

墨超開左波未

想買主了

兩場自由杯都嚇死

加上尋晚拜仁一頸血

改左聽日踢

琴晚d波比狗賭

今晚再追德乙半大

3點苦力追數算今朝比小仆街逼害我呃左我幾k角球

賭盤算

琴晚拜仁好多人中伏？
我本身都想買，不過訓著咗避過一劫

好彩 利記救返我一命

推左身家

哈撒克甲

山度士勁中100大元

岀水plz

哈甲

對左

大波黨會戰勝歸來

1:2 3.5-1

屌佢老母聯合維修
諗住上半2.5b。。。。。

不過咁快開3.5/4唔會半3全3掛

用開沙巴 介面好睇好多

食撚屎 無買到先絕殺

Mark左你名 有咩想做快啲做埋先

1:1果時買左3.5大 冇諗過上半就3粒

我外國人

想開谷討論了 唔想益cd rom

半3全3

呢個真...

我果邊冇no goal買 大鑊

波post開Group次次都冇好嘢，傾傾吓好快冇哂人

你講Tg group? 我都好少玩Tg

有個咩比分大小盤好玩到贏左10倍

開個賣料爐再搵我入好過

有

最新果個19號

輸到爆廠停左排 今日重新啟用

開討論區 放埋donate圖

1:3 3.5 cashed易到

偷偷地入了等派

123得1個人既討論區

Donate我地 冇donate唔出心水

開了

加埋我做admin我又出水

老老豆豆未試過開爐

分分鐘你仲準過出面大把人

多謝支持

加了 大波朋友隊歡迎你

收學生？

屌你 你又知我tg

鍾意收學費多

20$

咪玩 我既實力至少30蚊

聽講出面收2000

波台手足特價 要既就lihkg pm我

點解冇左討論區

單人討論區

笑撚死單機版討論區

岩岩先搵到入左 我地慢慢傾

平日晏就差唔多啦

外賣有冇lol買

少人到

諗得出既都有

有 上次買skt t1收息輸撚埋

其實365嗰啲模擬賽馬係玩乜鳩

堆電腦馬自己跑 鳩買號碼 當六仔玩

單蛇個谷重女
有2個ching成功出pool

機鋪果d賽馬機咁掛

咁不如攬珠算啦你入哂數據 random過幾多次都冇人知

我了 想性交轉運....

你快手搵多幾條女入group啦屌

不了 搵女入谷冇好下場

點解

終於第5球

但堆電腦馬有唔同賠率 最搞笑係賠率同跑出嘅機會係無關係

1:4埋 走寶 冇追到4.5大

你問下差bb

哩啲都係隨機set數據，跟住由得佢run

點解今日無朋友踢緊愉園

想G

等撚咗佢好耐

我買左3.5大幾驚佢半3全3

多女就會有好多問題 例如有超過一個男谷友同時cow同一條女

咁鳩買高倍就得

1-2想買大佢就入1-3

我以前見人鳩買號碼 唔撚理賠率 反正都係假馬

邊條豬閪扮上菜??
紅顏禍水累手足相殘

我反而係1:0果時想買大波

點知勁快入到1:1 跟住先再買3.5

咪撚再提 垃圾聯合.....

讓領導先上

重心有幾多掃幾多

今朝場藍十字

冇所謂啦 男人不嬲下面諗野

比人逼害

谷豬係c打

沙巴介面好好多 不過冇得賣飛

深撚到 得唔得架

呢半格食滑

今日LoL有重心

快!

LGD大
PSG對家

即場降盤再買算

希望你等到

La朋友

睇死佢腳軟

乖乖哋等中超

中柱 差d

你話呢

乜而家愉園咁廢架咩

CS仲好買

人民幣結算

兌返hk邊有分別

跌到2球

富力玩完 比狗屌

有咩問題

麻煩囉
不過對大戶嚟講係冇所謂嘅

佢入錢比你 又唔洗自己兌換

如果我冇估錯，應該一入一出都要兌？

港超咁嘅數據同我講讓兩球幾？

唔想得2個人快入

甚麼來的

大蛇谷？

是條link

小蛇谷

今場中超又冷熱調轉
琴日又係，搞咩

落到1.5球話左腳軟

半客都唔知開唔開到

即場數據好差

佢唔撚狗咪得

大4

原來是你

中超又開大，好悶

goal！
0-1

富力易到

青島 啪啪啪 青島 啪啪啪

1.5大，半客收曬

富搞掂

綠帽仔 港超又岩？

On9仔hi 仲味破產？

苦力

搞到我都想叫外賣了

迪布利

下破產？

Rf勁到

搵黑單狗

高命中料源谷

循序漸進，幾好咁喔

中超肯入未啊

@bubugigi 睇下幫唔幫到清

咁禮讓啊全黑蛇

中超唔入要戒賭了

富力下半場開波15分鐘屌多粒先

又有我最愛既雄獅

買對家?

半球無敵

等升水

終於入，感謝青島
有機會去大排檔叫返支青島先

GUN

買左先

我嗰個冇開

紐西蘭半場入多球啦，唔想走盤啊

Gooooal Lioonnnn

有咩留返同個官講

真係開到乜鳩都有得賭

....

呢下TP

打交？ 兩隊一齊紅

富力！

愉園呢球射得好靚

越南甲組

呢個係點計殺數?

贏十個頭

似射落海

依家幾多殺咪減

但計唔計對家 即係而家2對2就即係冇郁過?

係

咪同讓球一樣

苦力又撚狗

咁都幾難開喎

受教了

4-1

巴地頭頓

富易撚到

on9 lol比狗賭

你味係死傻狗

屌你2:4

對面隻上幾CARRY

Urgot打晒

屌勁到咁 除左一開始7左個tp

青島水泥gel

港超有無傻西買細波

深盤

富又搞掂

追了6.5大，揀緊樓

攻親都有

苦力入完就到獅子失波

一敏係咪艇來？
而家玩電競多過賭球

我信肥仔咋

兩起腳兩入球
把握得好好啦

港超NBA

愉園算係咁啦

D外卡狗真係好廢 返去玩DOTA啦

屌你老母贏game輸盤 你老母全家比狗屌

Intz下盤易撚到

上次買skt t1 1.1收息都輸 電痙比狗賭

天津係咪要驗腦？

大波收米

炸

fake

下場買咩

Rainbow 7盤 100%

獨贏
PSG Talon v Rainbow7
Rainbow7 @ 1.99

輕鬆

LGD 殺數大
唔中搵我

政津反杯

個個都rainbow

Psg唔係正陣

中超冇波入

fake完2-1就冇波了.....

中超豪多球啦

謝主隆恩！

Goallll

幾驚冇

頭先13.5又低水變高水再變低水 ，係咩玩法

我有注1.5/2大，一注2.5大...
如果兩球完就輸了

我買錯2.5/3添

下....你賽前買？
我走地1.5/2都高水喔

唔知道 唔清楚

唔係，詐之前買2.5再揀錯咗買2.5/3仲要因為2-0完冇幾耐
2.5/3 得嗰1.97

收米就好

中就得啦

Allin 悉尼聯盟

啲角都開得幾西，差啲Fake咗我買13.5

點解6點一場中超都冇
8點就放3場

無波賭，好撚悶

屌注哈化柏林先

psg勁撚到

獅子撚夠未

屌打到..睇返個盤開到平半咁樣

殺撚到無得還手

收錢算

-20個頭都開到 時間大人頭大

dllm

忽u

屌 悉尼聯CUP未

乜撚野

頭2場買邊場大波波好

等g sir

2場都買

燈神開下爐 入黎吹兩句

想買全場角大

我返嚟了

角球唔識 只求反杯

買咗0.5注半大，叫執少少算

訓醒？

做人下線 第一個死

小蛇爐 快

全日都係度..

GG

大波大角乜鳩都大 無腦大就啱

4:1

比人反cup派

fat fat

反cup派俾你

大哥係度

下，唔難喔
安信張信用卡撩我申請都費事

話說payme信用卡好似又降到1000額

搞唔掂搵我啦，大哥永遠support you等你番黎

有卡，但我唔識套現，冇咩用

係就full-time啦

門b！

blocked

有冇好路數

你唔好玩我啦當我傻

等你出水算

奧厄同漢96 win派200 開定

假荷乙隊 實質係荷甲隊
呢三個精選實贏

武first C

中

我

澳洲波唔入波同鹹魚有咩分別

呢場一定要主

我了

Yes

重慶最穩 石家莊個陣擺明送分

想要肺炎 有無同路

Ok

中超 武first C 半4大

Lm

不了 石家死守

Gchi old die

武漢同石家莊都大啵

哈化柏林今晚點睇？

邊度睇到中超 平時睇開果D今日睇唔到

重慶 河北GOAL!!!

繼續

咩黎第3場

澳假布里斯乙組

重慶穿盤 GOALLLLLLLLLLLL 0:2

輸左場白俄後備又係執水錢

唯一一場唔刷角

重慶半2全2ok?

上港比人讓番轉頭

你諗下好了

對唔住囉

又中

中就緊架la 下一隊角只嘗一敗

燈神重心分享

開左爐 有冇人黎吹下水

燈神重心分享

第一炮重慶 贏緊2粒

安治原來跌到落俄乙

370

上海！

唔識睇俄月 讓2球

上港

重慶入多兩球

武8.5大 驚就買8

重慶 紅左件仲讓人

留名重慶俾人gel死

光復波po未 你班外賣仔搞到污煙瘴氣

狗會開足讓球 角球再講

記得半年近前都冇乜外賣
係波post 傾外賣會畀人屌返出去

狗會fans club

武肺之後比班外賣師佔領波po

光復波台 還我馬會

真 變了

佢都幾撚狗 琴日明知伊基克送角 索性全部無角球 無走地

我跟

Ky都話狗會操角手世一

9c cashed very easy money

收到

睇到你出嗰陣已經6c 入唔到

狗會角ky操盤手黎

武漢場波大未啊屌

重慶一世球迷!!!!!!!!!!!

武 即場1.5goal big

武漢追和 開1場下盤啦

唔得 今輪中超注定全上盤

入得1球，大波嗌都唔使嗌

外仔好丫，要回水有回水。咩盤任你買

咪玩啦。。不嬲都有

真

lol撿多少？
我輸到仆街

輸左兩口做觀眾

有一口跟你

你傻豬，不過外賣仔收斂下係好

今晚有咩心水

仆街俄乙半0全4
半大慘死

同意，所以我都係睇波多過買波

比狗賭

真 唔好係到留payme

Cashed ez moeny

武漢差1球啊

半年前狗會啲賠率都未咁閪啦仲要越黎越少波

長追psg算

中超全上盤 屌你老母

近4日每日都中3x1 又贏十幾萬

跟了

武漢畀多球我plz

上海入多粒OK?

同意 職乞直頭要收皮添

你試下講頭10覆你抽1個派100

波蘭乙主盤

頭10覆，畀101

頭10抽1 每個職乞lm立即輸爆廠

仆街武漢差1球，3場大細波過關就係差佢

唔開即場冇fg買真係cls

你唔講都唔覺，以前都有咖喔

收錢算 日日中

條中超過關係幾正
可惜完場先見到你個channel

新爐免費心水

捷丙主

頭先PSG ５倍幾有無人勁中

場波蘭乙組唔知半場有冇多一球

冇開哩啲電莖項目

買左走地lgd 1.5水精神

買完Skt t1 1.1都輸就冇掂過電痙

勁中風

班仆街大陸狗打假
最後果個巴龍戰好明顯troll

聽日頭場V3日本仔要嬴R7應該無難度

psg贏lgd有冇難度

有即場 慢慢來

(滾球) 大 / 小
恩波利U19 v 祖雲達斯U19 (0:0)
大 0.5 @ 2.08

cashed

唔係BO1 咩

仆街早買左買左0.75 仲要低水

無咁好分吧

埃及都有var

正常職業聯賽都有 係得on9日本仔無

本來有又取消

因為3密
驚3條麻甩佬坐起一間房睇電視會中招
所以取消

針

燈神重心分享

出2中2 入爐一齊贏錢啦

做咩突然咁多新爐

信我仲好

下次

支大師今朝小保加對家贏幾多？

大師g 你買咩 我好驚你啊
講定買咩好喎

走盤

唔好jer我

格雷五十陰道

ok 快出水 唔jer你

有冇人派我 100 想試下黑單個職乞Bot

漢諾威

屌 等我仲咁辛苦mon po

多人課

mon po有撚用 今時今日識人好過識字
黑單唔止有bot 仲有內定派佢
等乞錢不如度場重心買好過

新條蛇幾時有重心

我都有買
買咗load好耐，成分鐘，過咗一陣就入了

馬會乞名單

喂 木坂 今晚幫手睇下AZ青年有無出甲組
有就轟佢老母臭閪

一係唔入，一入連入兩球

法蘭克福點睇

真...想請人寫bot搶錢算

羅甲1.5半大有冇支持

無人傾狗會波。。。cls

12點都未遲

馬會開得咁閪小 無計

未有陣
要等多半粒鐘

老4！ 今晚比你拮我屎忽

唔會上場出完今場又出咁狗閪掛

好悶 快

埃及半大

好難講 怕撚左佢

可以咁嘅咩
咁其他真係有野爭嘅乙組隊咪俾人玩殘

上次咪玩殘迪加

格雷特霍夫

masterg買咩

無電視台買轉播德國波
搞到德乙都無即場

有冇起機料

買起你

今晚全力支持漢諾威

畀個面，半場1球先呢

唔入又要戒賭

LOL好賭到諗住100支持下香港人點知又贏錢又贏支狗

又電莖又外賣 波台d人死晒

我都等緊個陣

有無人知AZ Ching出咩人？

唉，今晚戒賭

AZ好似無左個三件

奧盧+0.5

德乙點睇

格雷
96

阿爾克馬爾青年隊出三件甲組

阿爾克馬爾青年隊隊長仲要係阿爾克馬爾果個隊長

格雷好伏...

乃木巴係邊度搵到 我睇LiveScore 個app 未有 唔識搵

更正
原來隊長係Peer Koopmeiners
唔係大佬

德乙小注算 成個聯賽都踢假

TWITTER
GOOGLE都有

但GOOGLE D排位有D錯
主隊OFFICIAL係4-2-3-1

呢度有上場陣容比大家對下

謝謝你

今場陣容

奧危咁高水好鬼

今場同之前好似差唔多

我見到好似6 7 10 號轉咗人

三件a隊轉去踢b隊

Number會轉 小心啲

7上場食紅

456了

一野轟佢老母啦
9號同10號係甲組, 加埋入左7粒啦

主隊成隊入得2粒波

嗰啲爭升班既真係多謝佢哋唔少

仆街

唔怕
睇ESPN 入球得分榜,
盲既都知買邊隊

屌你老母又黎

O個8號都好似係甲組

屌 早啲嘛

客其他

係WO
8,9,10都係

諗緊點買大波定客win好

馬會d大細盤亂鳩咁開

重心推介：和

多德勒支剛戰聯賽作客洛達錄得慘敗。他們半場落後2球，下半場再失2球下，結果以0比4大敗。多德勒支除了開鑼戰主場得以0比0打和對手外，接下來3場聯賽皆鍛羽而歸，當中包括最近一場主場賽事以1比3不敵精英隊。

阿爾克馬爾青年隊聯賽頭兩輪賽事皆大敗給對手，包括作客以1比6不敵NAC及主場1比4輸給燕豪芬青年隊。不過，前一輪作客烏德勒支青年隊卻以2比1擊敗對手，再於周中主場聯賽對迪加史卓普錄得令人意外賽果。他們在上半場領先對手5比1，全場就以7比3大勝而回。中場泰亞保尼及前鋒阿布基艾同樣梅開二度；三名中場球員艾夫贊、奧斯汀及雷恩達斯則各入一球。除了艾夫贊剛戰因領兩黃一紅今仗被罰停賽外，其餘入球者皆能悉數上陣。

多德勒支開季聯賽至今仍未嚐一勝，今仗也難有寄望可以全取3分。預期今仗將會是一場和局，使多德勒支在3場主場聯賽中取得第2場和波。

對賽

多德勒支荷乙歷來主場僅2次對過阿爾克馬爾青年隊，包括2018-19球季踢成1比1平手（上季比賽被取消），2017-18球季則以3比2勝出。

我買客
主隊入球能力咁低

馬會精選推介 主勝

隻11 仲勁 不過無出到

角細聯2X1

乜野蒙沙

上場出左6個甲組 今場就3個
要追數 好難決定

艾克馬亞青年隊
又出4個甲組

大波

德乙就算啦

信你

AZ出甲組人 都回上0.25？

你好似又反底

好彩skip咗

有三件換咗人 上場11 同7 好撚勁

跑完山了？

星期五 波Po靜到

跟左 ifc等

搞what 賭大左?

0:1

dllm 垃圾0:1

咁快輸

屌你老尾奧厄

格雷格格格雷格格雷

格雷秒GOAL

嗨

嘩回傳

格雷gel?

可以

禁屌人之後 回傳

果然咁高水係唔會開出

屌 又輸

轟左 ?

即刻完場

MG衣排做咩，失曬準嘅

阿梅 x AZ Ching

96贏波慶祝區

下盤gel 得未

轉運了？

都話你反底

唔識加人

我都想算但要追數

今日同女女扑完 可能轉左運

...

奥厄cup求你

0:2

無女可以點部署？

刷角未..

Nuru spa

有冇興趣一齊夾錢飛的去 ifc

去得ifc就走的士數啦 仲比錢

以後跟你買算了

邊有錢搭的士

漢諾究竟有無1角？

0角
角細清泉

我見app又顯示1角

2.5b plz

的士司機好撚慘㗎

阿爾黑馬爾 1.5細

奧厄角大呃錢

球探都好信?

屌 買左1.5B 希望你燈

禁屌

奧厄下半先好入，唔該

奧
漢

奧厄怒刷

奧厄cup未

睇live就知奧厄根本無心踢可以取消關注

本身已經係, 只係回傳比人入

角呢96

奧厄幾角？

0:2格雷！ 爽

輸唔緊要
但唔好輸啲派膠波得唔得

哇屌 格雷條友暈撚左

仆街喇重注左13.5b

??

嚇撚到啲隊友傻
而家仲未醒返 後防應該會好分心

荷乙有冇link

求漢樂威半場有一球執c

阿爾克馬爾, 出絕招啦

cup 硬

分心就有角

咁快要換人

33333333

又穩

暈左喎

1-1

1:1

奧厄易撚到

無知覺抬走...

吊你老母 格雷

屌 買左隔離個場半大

炸..

屌你老母我都係 二選一

1:2格雷！

漢諾威9.5B 奧厄反杯邊有可能呀

tot 條傻鳩 係咪又報緊假分

又買左咩

條友自high緊

應該真係因為暈左條友搞到散哂

旺角大把啦

真1:2

dklm

快cup奧厄

走啦你

開個za bank，有網上貸款，ai 批錢

快入多球

求漢樂威一球先

1:2！

牙梅開左波未???

Tot 基佬陳一早扑咗 完全冇受佢影響

刷喇喂，

有冇水？

69大波已死

4444444

奧厄半場cup佢啦

唔能刷點大啊

奧xxxxx入未

支持

咁我呢

96 2.5 plz

5555

荷乙靜撚到

AZ Ching 唔撚對路咁

阿爾講到咁多甲組好勁咁
仲唔撚快d入波

奧厄快cup

2選1買中德乙半大 有D運

96對家有機十二碼

12m!!

咪撚講咁多俾你改過自新機會

球探壞左？

Missed

開埋隔離個埸半大比手足啦

邊場

射左啦咩

96唔係67呀

奧xxxxxx goooo

96

好啦，輸撚埋，肯刷未

仆街現真身 扑了

漢cup啦

準備齊心半大聯

96準備反勝慶祝區

嗌完奧厄嗌96

69半大未

96呢場註定西了

德乙呢舖67 兩隊上盤都要叫cup

半三先

漢夠膽開半大

Az ching 半大已死

1:2格雷

屌你老母快啲開半大啦 趕住去屙屎 唔想再忍 你老母臭閪

屌你老母96

半6c啦

奧呃比多球

奧厄快入

垃圾荷乙 成班垃圾幾時死

撚完狗未

刷你老母漢狗入未

漢諾威半大係咪好渺茫

阿爾克馬爾 呢場出黎搵食

Az細波gel

入球小
半場入球小係咪GEL得

2場荷乙有冇奇蹟半大

希望有。。

荷2 未開波?

屌 AZ落雨 個場勁濕 2場肯定細波

漢諾威可唔可以反cup
而家架大船反撚左船

你地球探收唔收到通知

荷穴半大已死

角又唔西刷cup條撚

齊心聯快D1:1先啦

阿梅唔係呢場收皮掛

漢諾半大已死

點解仲有人上連登大船
開出機率有無3成

奧厄快撚啲入啦

nba

上盤死曬dllm

半大俾個機會好冇

4場全下盤

落大雨就腰斬啦

屌又冰角

00:45 28 多德勒支 0-0 艾克馬亞青年隊
將D人調黎調去都撚爆你

阿爾克馬爾果d把握力差撚到

96唔升盤都輸

主空門踢唔到個波

川迪
哈化
上盤 有無同路

上盤不了

取消關注

艾克馬亞青狗仲有冇得叫

響左咁多下, 關事既一場都無

無 鳩下鳩下

廢撚到嗨咁...

我屌, 唔撚係下
又紅牌

紅撚埋

戰神卡

黑到

得4角點玩

Az唔入比人入啦屌

有咩app追蹤入波？舊嗰個del咗唔記得名

阿梅做乜鳩啊

踢到咁慢咁hea都可以紅

球探

有甲組仔唔驚

又冰

可唔可以半場輸2粒

96可否cup?

2020年了

哈化勁唔勁

咁都紅 屌你老母
仲買撚左客贏 含撚了

勁撚到仆街

AZ Ching
撚全世界

az唔入比人入啦

依排成日都見紅卡 唔夠膽買了

4場上盤夾埋一齊閪

96玩撚完

牙梅入波未

一陣會唔會有人叫哈化柏林全隊空難

96你唔cup都比返條屍我輸半啦生命注左

戰神卡5分鐘都入唔到2球

轟左幾多？

荷穴唔識入

兩場一球都冇

個前鋒 企都未企穩

阿梅快goal啦

一粒都冇

200

果然係咁

半客

笑死 呢場az搵食波 第一次半場冇波入

1:0

多1-0

阿霉係咪2.5都冇丫

買左兩皮

荷乙補時整一粒...係咪要係傷口上灑鹽呀

AZ 部大船係唔係沉左啦?

Az真係出嚟搵食

外賣唯一出路

撚半大

2:0

96 真係咁撚廢

咁撚勁

屌你老母 96

96真係執柒咗佢啦

96半格？

玩撚完 2:0 96你仆街死啦

96落德丙算啦

乙組波真係搵食

az阿梅 開到 派錢算

奧xxxxx gooo

輸到傻左？

56k?

96 2:3叫爆區

96玩完 屌

gchi

96馬會開咩盤？

讓2追3 唔該

刷撚夠未

平半

22都好 執番半格

格雷點都有半格..

奧呃-1

96不嬲贏一場撚一場

荷乙真係假到出汁

96真係賤種嚟

阿梅爾城係咪玩撚完

算 訓覺
今晚不宜賭球 聽日日職見

德乙快刷角

聽日仲撚大鑊 日假韓假

AZ 3.5B

要左法蘭克福

韓假先易喎

我都諗緊 川迪過法蘭閪

Cls 96又厄錢

德乙俾狗賭

屌 奧2:1 cup

法蘭克福場場咬得好緊
起碼叫足全場

77777777

奧厄下半場撚狗

96角大已死

半2全10啦

大家好

master g 回勇買左

穩陣

輸半得唔得96

法蘭閪盤好似好穩

半2全2?

荷甲大波得唔得
荷蘭好似落緊雨

咁多人買左az
比d信念啦

奧厄上下半場兩隊波

2:1未

角大會唔會穩過大波妹呀

2:3反cup好嗎

大船必沉定論

已入盤2*1
川迪 法蘭閪
訓醒收錢

阿梅唔識入波

得

仆街AZ差D 入

阿梅入未？

96 請立即斷腳

96入一粒啦屌

96cls 輸波散步

入左 我死

888888

想知g大師有無出水

20分鐘, 96可否角大....

20分鐘3球 其實唔難

999999999

俾我輸半啦

發難克福

69 和 5 1

漢3.5大已死

追一球先la dllm

漢 反cup 10 1 500

1

123

入未96

中啦屌

真係同你對左 下次再同你同路ok? 同你一齊贏係開心既

睇往績 奧厄呢隊撚屌如果半場唔領先
下半場係唔會贏到波
下次買佢讓人不如直插半主算 輸都冇咁燥

黑單巴好耐無見

lm

奧厄快撚啲入啦 唔想輸半

928

929

96一球得唔得

931

屌AZ中柱

有咩咁好笑？？g大師真手足 打風都唔割

有冇手足買左川迪

格雷
佢有講
1:1

買唔切

我
但川比人屌緊

奧厄有未

真係好撚癲

嘩咁多

阿梅

荷甲

仲差一粒

荷乙下半nba

96係咪睇錯左個比分以為自己贏緊？ 仲係後面猜

奧厄幾時輸埋

全黑蛇買左咩

230 10.6 b ?

買左荷甲

點解奧厄可以咁撚垃圾

2.5大

-1c 呀屌

得 4:0 ft

Goal!!!!!!!!

平手轉平半高水 真係次次都和

川迪似樣

德乙咁都要開細

半場2球先 咪煩

Goalll

Az 反cup 1:3 派 300 10 1

嚟多c啦

ok

阿爾黑馬爾可能腰斬

96-2c
奧呃-1g -1c

荷蘭乙組聯賽
阿爾默勒城 v赫爾蒙德
足球 (滾球) 大 / 小 (0 - 0)
大 1.5 / 2 @ 0.93

俾多粒

屌你老母奧厄

奧2:1

Az 大雨都停賽？

2粒完未場場無波入

無可能啦

川迪！

因為我買左

腰斬我切

斬撚咗佢啦

法撚定哈化

睇緊直播, 有可能

唔踢了

Az斬撚柒咗佢啦 踢到咁撚廢

96比一球得唔得

咩事

川迪正氣啦
對面有個傻西龍門

太大雨

法

川炸左？

斬呀唔該

屌 炸左